屯門區月租車埸

有冇巴打介紹下屯門區邊到月租最平？

我仲找緊

屯門咁大想近邊度呀，要駁車無意思啦

我真係冇所謂

藍地囉

屋企冇車房咩？

冇嘅咪隨街泊囉

渣車嘅一向都隨街泊

炒牌仲平過租 何樂而不為

巴打你睇唔睇到 想問下你1年前P牌最未有冇入機見工具車,最後有冇請